發覺共產黨紅歌都幾能好聽

聽到想跳舞

社會主義好
我好認同
世界大國逐漸衰落
只有社會主義可以有增長

社會主義好電音版都好能high

血染的風采仲係咪紅歌？

真係好撚洗腦 唔怪得咁多小粉紅

btw 要排既話我會覺得日本帝國軍歌>蘇聯紅歌>=納粹歌曲>北韓紅歌>中共紅歌(唔計蘇聯歌改篇嗰啲)

沒有共產黨就沒有新中國 ～

想要真正社會主義，真正人民做主
唔想要支式社會主義

岩 紅軍有首beat it 幾正

中共紅歌=老撚土，旋律定歌詞都係
北韓軍歌=有霸氣但情緒單一、歌詞空洞無物
納粹音樂=太過歡樂，略嫌唔夠悲壯同霸氣，但歌詞比前兩個有意義
蘇聯軍歌=霸氣壯烈，歌詞亦好有革命同人類大同嘅理想（先唔理現實）
日本軍歌=有喜樂、有霸氣亦都有種悲壯慷慨就義感覺，歌詞內容同文筆平均水準喺我主觀角度係呢幾者入面最高，可能係同在東亞文化圈嘅偏見